點解林奠成日唔戴口罩都冇事...

係咪代表真係好似佢咁講，無必要戴口罩？
咁我咁辛苦撲尼做乜

潛伏期

你好似唔知帶口罩實質係做緊D乜

超級帶菌者

收手啦
習大大親自指揮 親自部署之下 封左既城所有中國人都要戴口罩先比出街
你唔係同黨倒轉黎呀？

人地私底下帶十個罩你又知咩

佢又唔洗同你逼巴士地鐵，驚鬼咩

條仆街比人影到係記者會前除落黎

唔止，佢身邊果啲都唔洗

咁又係

如果司機感染...

佢係見記者前先除

點解你可以咁撚蠢
有無驗iq

我自己一個人揸車都戴啦

佢一定要在場戈士個個都戴
佢唔戴有咩所謂
口罩根本係俾有病既人戴
係支那人咁撚無衛生常識 唔撚戴先做成全球搶罩

因為毒蛾比病毒更加毒

可能已經中咗招佢唔知 潛伏期好似最長24日

人之將死，無罩也善

因為佢周圍其他人都戴。同埋佢私家車出入，司機應該有口罩，惟一同佢有緊密少少接觸的係佢老公同保護佢的G4?

神呀，請比多一次機會我相信你

佢化左妝 梗係要除低口罩比班記者影到啦

佢有解藥

因為佢本身已經係官狀病毒

當所有工作人員同記者都戴哂口罩，佢受感染嘅機會就低好多，加上條臭閪隨時一番入後台就即刻戴返